戴偉浚：我係中國人呀hi

效力深圳佳兆業的英籍香港中場戴偉浚，上周六在中超協助球隊擊敗富力後，接受國內傳媒《南都體育》專訪時明確表示有代表中國出戰國際賽的意願。

英籍香港中場代表中國出戰

放棄bc啦柒頭

Report to MI5